我正式澄清，生得蠢完來都唔係問題

最錯係你老豆老母生到你出嚟原來係冇良知

屌係原來呀仆街

不過我唔否認生得蠢，真係好大鑊
因為會打錯字、讀書差、同溝唔到女

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

To Summarize: Hong Kong Police (POPO)

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

生得蠢+有良知=乞食

希望我以後唔會太乞食

係依個時候仲諗自己 就輸了

?

好多人為左份工而做順民 未見過人跳閘

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史